覺唔覺一班frd入面總係會有個戇鳩仔成日get錯野

圍內總係會有條友get唔到大家講緊嘅野
成日會「係囉係囉」咁附和人好似get到咁
但講到一半先會問：其實係咪講緊xxx呀？

Sor lo

係囉係囉

好似少時咁 大妍成日get錯野

毒撚bb抽抽

識貨先睇抽

又笑Me毒撚

死宅女